觀塘線又含撚了

屌你老母狗鐵

慢車好正

出面大雨咪行慢啲囉